[突破樽頸]係時候成立臨時立法會

依家運動黎到一個樽頸位：保持現狀對我方不利；勇武行動升級，唔夠人勇武又驚失民意，和理非亦無有效升級方法，要全港參與三罷、不合作、超合作運動，癱瘓社會癱瘓政府，呢個可能性真係唔高；勇武和理非開始對對方嘅行動有微言(唔排除係一毛離間)，和理非覺得勇武有勇無謀亂咁衝戀戰；勇武覺得和理非扯後腿唔衝重叫人徹退，大家嘅目標開始唔一致。

如果唔盡快突破呢啲樽頸，我哋真係會輸。上個禮拜嘅上環宣言，講過“不排除成立臨時立法會”。所以我覺得我哋之後嘅抗議手段，應該朝住“成立臨時立法會”呢個方向去升級。我唔知成立之後政府會有咩行動，但係呢個係目前最有可能成功嘅升級辦法，勇武同和理非可以有個共同目標，大家繼續團結，呢場仗先會贏

- 呢幾年政府任意DQ議員資格、DQ市民參選資格、放任警察暴力執法、剝奪市民遊行示威自由、任由恐襲發生等事件，政府已經嚴重違憲；
- 警察嘅暴力濫權事跡唔使多講，一係代表政府默許，一係代表政府無法控制警察行動，嚴重威脅市民安全，亦顯示政府已經失能；
- 解散政府，成立臨時立法會，光復香港，時代革命

推

一直都求政府比野我地
而家自己搞比自己啦！

除左8月5要搞一場大罷工
短至中期，就算係焦土定要政府回應
都必需要諗籌組臨時政府呢步
因為宜家政府仍然有正當性，佢可以選擇理唔理你
反而臨時政府咁大鑊，佢一定必需要理
一來大陸中央會比壓力，二來外國會施壓
反而只係繼續上街只會更多衝突令更多人被捕
係時候要將運動帶去下一個階段
相信大家一路走來，已經慢慢過左好多心理關口
宜家都係要再跨過呢個關口
你諗諗，今次失敗左，真係秋後算帳、明日新疆
我地係無得返轉頭，既然最差係攬抄焦土
點解唔放手一搏，最多一拍兩散
或者我地真係可以做番令自己驕傲嘅香港人

光復香港，時代革命！

要搞就好心真係坐埋一齊傾吓點搞啦..

最近嘅情況就係：遊行集會>留守>黑警暴力清場>勇武主張對抗，和理非主張不宜戀戰be water>勇武唔夠人逼著徹>黑警打到好多人受傷，有義士被補>勇武埋怨和理非淨係識徹，和理非話勇武淨係識衝>有和事佬出黎話兄弟爬山各自努力，不分化不割蓆>雙方忍咗啖氣>loop返遊行集會。

其實每loop一次，勇武和理非嘅裂痕就加深一啲，再加上有一毛煽風點火，離間雙方帶風向，如果再無一個清晰嘅目標，雙方遲早決裂，到時就仆街冚港鏟。

另一方面，每次行動其實無乜點扣到政府血，但係就扣緊己方血，我哋無無限體力，加上每次行動之後都有唔少義士受傷or被補，繼續膠著狀態其實對我方不利。

暫時最有效嘅升級行動就係成立臨時立法會，就算政府想繼續拖，中共都一定唔畀，因為咁樣係直接威脅政權，中共係唔會容許呢種事發生；如果呢個臨時立法會有廣泛市民支持同認同，外國勢力亦都更加有藉口介入，向林鄭施壓，早排嘅委內瑞拉就係例子。同時，勇武同和理非可以有個共同目標，大家繼續團結，呢場仗先會贏。

解散政府，成立臨時立法會，光復香港，時代革命

仲傾咩
其實我地已經成立左架啦

第一個議程係入元朗，對抗黑勢力，光復元朗

推
要有才智既人搞

光復香港 時代革命